拍左幾耐拖條女開始暗示開聯名戶口,幫你keep住錢?

佢話見我亂用,要開始幫我儲錢

中出完之後

戇鳩

第二次
ex

拍拖六年都冇叫過男友開

絲打

聯名 = 你的是我的 我的也是我的

放晒去股票行喇

條女有錢過我
完全冇擔心過錢銀問題

你叫佢每人每月放一樣咁多錢落戶口 要雙方簽名先郁得筆錢 其實無咩問題

從無提議過

一個月

利申 4月頭散左

我結咗婚一年，要搞移民先開